覺唔覺入戲院睇戲食野既人好撚自私？？

首先食野點都有啲聲 嘈到人
又大味 影響晒睇戲既氣氛
食少陣野會死咩

如果唔係要保持社交距離我一定行埋去屌柒佢

認同

會

帶你入去戲院個個仲自私
寫明唔比帶寵物的

佩兄今日心情好肉酸

你個陷家產想搞事？

好波 要屌死佢地

試過食雞腳sorry
以後唔會

而家都唔食得

樓主似世清 唔敢真人出聲

爆谷都算 熱狗一陣味
見過有人成個M記帶入去 痴撚線
BTW 非卡通片 帶小朋友入場最自私 乖既另計

似藍絲黎 帶m記

戲院無爆谷香味點似戲院

食嘢又關你事屌你老母

外國仲多人中意入戲院食嘢 傻西

盲反香港人 似pr

真
好多人食tacos, 熱狗爆谷
但係又真係好味

試過入戲院食b仔雞亦尖

我鍾意買M記入去食
shake shake 薯條

咁你就唔好講埋啲乜撚香港人就係咁嘅質素啦 戇鳩仔

包場囉咁唔滿意

包場囉咁撚巴閉
一齊發爛渣叫戲場執尻個food kiosk囉